罷買就夠 唔好拆鋪？一圖收你地皮

呢張係9月30日影既 靠港豬罷買罷食既話 應該都準備定入集中營喇 對準紅資 冇計傾

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

大衛爆炸頭
#63866
唔 好 再 搞 銀 行

賭神3.3
#22736
呢場運動開始玩撚完

生人唔生膽
#151460
重要犠牲幾多個手足，大家不如試下抖番幾日

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

推

唔燒 但可以拆

咪俾人分化
記住 做文宣開post係諗點樣幫手足解釋
冇能力嘅垃圾先會驚民意講唔通
然後加上道德審判

中資=中共
停止剿共有咩下場，請參考當年蔣介石

以後試下唔好講「爆舖」，講
剿共

手足要冷靜
唔好俾五毛帶風向

政府就係想我哋破壞
分化民意 瓦解運動

圖d樣 一眼就知大陸人

不過！照拆！想生存？無咁容易

香港人就爭氣既話今日根本唔駛咁

See 門口唱歌又試過 叫口號又試過

屌 我幾次行過餓到仆街都唔敢食

哩班撚樣真係

人哋有自由選擇，唔係全世界都黃㗎嘛
我哋落力啲幫黃宣傳囉

屌你老母,依家仲講民意

民意就係拆得唔夠勁

搞唔成罷買就拆鋪
神邏輯

人地唔罷食
係要文宣叫人加強罷食

唔係你做唔到個效果就要打爛人地間舖架

無錯,班人根本痴撚線

痴線都不割 點？
無可能任由藍C 好似當無事發生